/* An email has been sent to you, containing your password */
"An email has been sent to you, containing your password" = "电子邮件已经发送给您,包含您的密码";

/* Are you sure you want to log out? */
"Are you sure you want to log out?" = "确定要退出登录?";

/* Authentication Failed */
"Authentication Failed" = "认证失败";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* (No Commment) */
"Error" = "异常";

/* (No Comment) */
"Welcome" =  "歡迎";

/* (No Commment) */
"Local Authentication not available" = "本地认证不可用";

/* Login details required */
"Login details required" = "请提供登录信息";

/* Make sure you have entered a user name */
"Make sure you have entered a user name" = "请确认您已输入用户名";

/* Make sure you have entered a user name and password */
"Make sure you have entered a user name and password" = "请确认您已输入用户名和密码";

/* No login details have been stored for your fingerprint yet. Please enter your details in the login screen. */
"No login details have been stored for your fingerprint yet. Please enter your details in the login screen." = "您的指纹没有存储登录信息。请在登录页面输入您的详细信息。";

/* OK */
"OK" = "是";

/* (No Commment) */
"Passcode has not been set on this device" = "本设备中尚未设置您的密码";

/* (No Commment) */
"Please authenticate in order to proceed" = "请验证";

/* Sorry, this functionality has not been implemented */
"Sorry, this functionality has not been implemented" = "对不起，该功能尚未完成";

/* System Cancelled */
"System Cancelled" = "系统取消";

/* (No Commment) */
"Touch ID has not been configured on this device" = "Touch ID 尚未在该设备上进行配置";

/* (No Commment) */
"Touch ID is not supported by this device" = "该设备不支持Touch ID";

/* Unable to Authenticate */
"Unable to Authenticate" = "无法验证";

/* Unsuccessful */
"Unsuccessful" = "失败";

/* Scan fingerprint to log in */
"Scan fingerprint to log in" = "扫描指纹进行登录";

/* Enter Username and  Password */
"Enter Username and Password" = "输入用户名和密码";

/* Touch ID is not available */
"Touch ID is not available" = "指纹识别不可用";

/* Touch ID is not enrolled */
"Touch ID is not enrolled" = "指纹识别未登记";

/* User name */
"User name" = "用户名";

/* Password */
"Password" = "密码";

/* Sign in */
"Log in" = "登录";

/* heading text */
"headingText" = "应用名称";

/* insert your information text */
"Insert your information to log in:" = "将您的信息，请登录：";

/* Remember User Name */
"Remember User Name" = "记住用户名";

/* Forgot your password? */
"Forgot your password?" = "忘记密码了吗？";
